學生9月頭開學，仲顧住OO光復嘅話好快會散

大量post都係光復OO，
五大訴求都未撚搞得掂，就嚟多百樣訴求

依家正值學生放假就話可以出多啲啫
政府七八月一味避之則吉， 拖，冷處理，消磨民心意志體力，
一去到9月，係咪仲有咁多人有心有力每個禮拜一劑夢遊呢
醒下啦
連儂牆只係其中一個抒發同宣傳方式，
但係未見到有人確實傾下一步要點呀
唔該，求下你哋集中返注意力好嘛？

有心人請開始準備討論下一步啦

唔該你哋啦

幫幫手

求求你

視線要返返嚟喇

啱

我冇野講

［主線任務］721港島大遊行

[ 突 發 ] 林 鄭 今 晚 八 點 會 去 大 會 堂 ！

[ 長期置頂！] 廢話唔多講！ 集結！七月十四 沙田 同埋 七月二十一 金鐘！！！！！！

(置頂) 真普選抗爭三部曲

721金鐘見

唔好擔心 keep住有大型示威就可以 唔好心急

唔好廢話，唔好靠民陣，21號返金鐘，對準五大訴求

已經有 5 位義士身亡 67 位手足被捕

死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

罷買三中商！！嚟緊就係書展！！！

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

推